婚宴播將軍令，酒樓觸怒主人家

一 對 新 人 於 大 埔 一 酒 家 設 婚 宴 時 ， 酒 家 於 兩 個 重 要 環 節 播 出 「香 港 小 姐 」 及 「 將 軍 令 」 的 樂 曲 ， 散 席 後 主 人 家 認 為 樂 曲 與 婚 禮 不 協 調 ， 只 肯 八 折找 數 ， 與 酒 家 職 員 爭 執 ， 警 方 到 場 演 變 成 襲 警 案 ， 新 娘 一 名 男 親 友 被 捕 ， 酒 家 最 終減 收 一 圍 酒 席 錢 。

躁 漢 涉 襲 警 被 捕
現 場 是 寶 湖 道 三 號 寶 湖 花 園 彩 福 海 鮮 酒 家 ， 前 晚 一對 姓 梁 及 姓 羅 的 新 人 筵 開 卅 二 席 宴 親 朋 ， 每 圍 三 千 八 百 八 十 八 元 。 在 新 娘 出 場 時 ，酒 家 播 出 「 香 港 小 姐 」 音 樂 ， 切 乳 豬 時 播 出 「 將 軍 令 」 ， 兄 弟 姊 妹 團 不 滿 酒 家 沒 播出 「 婚 禮 進 行 曲 」 。

直 至 散 席 結 帳 時 ， 主 人 家 因 播 音 樂 問 題 ， 要 求 酒 家 將 原 本 十 二 萬 多 元 的 酒 席 錢 ， 減至 九 萬 多 元 作 補 償 ， 酒 家 方 面 不 答 允 ， 雙 方 發 生 爭 執 ， 警 方 於 昨 晨 零 時 接 報 到 場 ，期 間 新 娘 姓 羅 的 堂 兄 （ 卅 三 歲 ） 指 一 名 警 員 無 禮 貌 ， 用 紙 筆 記 下 該 警 員 編 號 ， 羅 稱有 人 稱 ： 「 你 無 腦 ， 幾 個 字 都 記 唔 到 」 ， 雙 方 發 生 推 撞 ， 羅 被 警 員 制 服 及 拘 捕 ， 與 同 受 傷 的 姓 楊 警 員 送 院 敷 藥 。

彩 福 海 鮮 酒 家 姓 羅 店 長 表 示 ， 該 對 新 人 訂 酒 席 時 ， 並 無 指 定 歌 曲 ， 新 人 亦 無 安 排 主持 。 酒 家 方 面 務 求 使 現 場 氣 氛 良 好 ， 已 為 新 人 安 排 主 持 。 主 人 家 與 酒 家 理 論 時 ， 有人 表 示 不 肯 付 帳 ， 酒 家 才 報 警 ， 最 終 減 收 一 圍 酒 席 價 錢 解 決 事 件 。

屌你老母香港人呢啲低等人種真係惡撚過狗

3888一圍係幾多年前

28/11/2005

真係好，當年仲有4千蚊一圍

將軍令有咁耐

啱啱捱過左03低谷
當年人工好低
政府工都係得幾千蚊仲要凍薪

明朝有架啦喎

邊首將軍令先

我以為係五月天個首啊ching

Lam

屌。。。。